覺唔覺VVD 吹得好撚大？ 梅斯達菲都屌打佢

如果唔係阿仙奴d 中後防咁廢都唔會搞到梅屎出醜

係

燈